斷指暴徒以後可以做乜？

反甲過一段時間就生返啦
俾狗棍打到骨折嘅義士仲傷

做乞衣啦
洪七公都係九隻手指